點解一件事自己明明以前學過

但係當落手做嘅時候經常都做錯，要到完成左之後先會記得返以前學果一種嘅正確方法

智商問題